皇狗迷吹到世一魔同賓周天下無雙,牙朗寄生虫

世一摩神carry左去邊 屌那星？

又狗咬狗

成個中場串連哂啦,係輸波者

皇狗們識波

放長雙眼睇賤種

又解放賓周 又世一摩串連
原來就係破116年入球荒

皇馬令我諗起經典大作開國大典

份畫上面的人 一個一個被人剔走

點解皇迷可以有咁多精彩留言?

無丙朗嘅蝗=屎

講真, sick波既點會捧賤種皇

迷得皇，智商真係有缺陷

迷朗都話，迷蝗真係

沒有賓周 朗什麼都不是
世一摩串連既皇馬又幾順喎

假蝗先會迷賓周

全部假蝗扮既 我地真蝗唔會咁講野

根本唔關牙朗事， 係因為無isco先差

有isco打利雲特咪又係輸

咁無c朗開季咁勁又咩原因，祖記無朗照 win又咩原因

咁祖記歷史上第一次十連勝又係咩原因

Longest sequence of League victories:
In a single season: 15, since 11th match on 31 October 2015 (Juventus 2–1 Torino) to 25th match on 13 February 2016 (Juventus 1–0 Napoli)[76]

一開季已經輸歐超杯，世一摩比老鼠同基沙文完勝，勁？

祖記對拿玻里都係不相伯仲 今季比朗carry屌打又點計

牙朗走左皇馬成pat屎5場入1球又點計 皇馬開季勁?咪玩啦

一開季對幾隊魚腩 一對番勁小小即刻輸到勢到冇埋仲要主場輸比利雲特

破116年不入球又咩原因
賓周同猩猩上次入波係幾時

留意到ching係反摩第一人

比人笑penaldo唔係冇原因的,有世一摩就夠啦

關世一咩事呀 串連做左啦 前面喊入姐

王騎召喚

幫樓主推

古狗比人中出5連發

伊斯高有出啦，皇馬贏疤狗幾多球？

十連勝會唔會講緊所有賽事呀柒頭

D摩狗呢？